* Тестовые данные: Позитивная проверка. “Редактировать данные” вкладка “Юридическое лицо” - совпадение с макетом (desktop).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет»

* Шаги:
1.	Выбрать "Редактировать данные"  / "Юридическое лицо"
2.	Сравнить с макетом

* Ожидаемый результат: в форме "Сменить пароль" есть:
	- поля: "Новый пароль", "Старый пароль"
	- кнопка "Сохранить"

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 08.09.23 | 20:50 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | PASS  | --- | --- | 03.09.23 | Надежда |  
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 08.09.23 | 20:52 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | PASS | --- | --- | 03.09.23 | Надежда |
| 17.09.23 | 16:02 | Chrome версия 116.0.5845.188 Firefox версия 117.0.1 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 